{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041368",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55842&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평징검다리펜션"
    },
    "text": "楊平夕立村の近くに位置するペンションは素晴らしい憩いの場です。 ペンションの前には美しい渓谷があり、自然の美しさを満喫することができます。 周辺には自然と調和したセミワンがあり、車で2分で到着できます。 中美山自然休養林も車で20分の距離にあり、自然と静かな休息を楽しめます。 また、南楊州総合撮影所までは車で38分かかります。 入室は午後5時から可能で、退室は午前2時までです。 この時、客室は禁煙です。 スポーツ施設としてはフットサル場があり、無料で利用できますが、現地の状況やレンタル可能な本数に制約がある場合があります。 バーベキューを楽しみたいなら炭とグリルを利用する必要があり、利用人数によって価格が決まります。 最大人数を超えて入室することは不可能であり、未成年者の場合は保護者同伴なしでは利用できません。 また、ペットは客室内への出入りが不可能であり、画像と実際の客室が異なる場合があります。 利用中に施設が紛失または毀損された場合は、利用者の責任で解決しなければなりません。 また、火災の危険物質である火薬や爆竹は使用が禁止されています。 オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの前に何がありますか？",
            "answer": "美しい渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にどんな施設がありますか？",
            "answer": "セミワンと中美山自然休養林があります。"
        },
        {
            "question": "南楊州総合撮影所までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "車で38分かかります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は午後5時から可能で、退室は午前2時までです。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "スポーツ施設として何がありますか？",
            "answer": "フットサル場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しみたい場合、利用料金はどうなりますか？",
            "answer": "利用人数によって価格が決まります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは客室内への出入りが不可能です。"
        },
        {
            "question": "利用中に施設が紛失または毀損された場合、どうなりますか？",
            "answer": "利用者の責任で解決しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹は利用できますか？",
            "answer": "火災の危険物質であるため、使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには何が変動することがありますか？",
            "answer": "一部の客室の料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 304
    }
}